千萬唔好參與建制派嘅活動

呼籲大家千祈唔好參加
佢地有街站千祈唔好圍住佢地
搞食飯活動既話 千萬唔好係酒樓落下等佢地
最後一樣野 佢地派柴米油鹽千萬唔好拎 要留比有需要既人呀